係咪冇機啦

事原我近排識咗個女仔
之後同佢傾計
佢問我中意咩類型
我個陣想諗佢係咪都中意我先咁問我
我答完佢冇再覆我
我係咪冇機啦

咁你答佢咩先？

恭喜樓主收皮

我搭佢
我中意，啱feel就得
冇話咩類型喎
如果要講就係細過我囉

咁你快啲問返佢轉頭啦

過咗一日啦
宜家又講返呢個問題
會唔會有啲尷

Ok 你冇機會啦 返屋企打飛機啦

有機 放長線

問下佢有冇男朋友先

問咗啦冇呀
但佢成日都好遲覆或者已讀我
不過佢講啲野都比我覺得佢好似對我有feel

請賜教

佢當你水泡
到佢要搵人埋單就到你上位

咁平常心，順其自然啦

過份熱情同期望先會失望